一國兩制由我地破壞會點樣?

當然唔會親共

佢個制壞左囉, 屌佢老母